連登對你們來說是甚麼平台

睇新聞?
討論?
社交?
識異性?
玩膠?
男扮女/女扮男?
圍爐?
集體欺凌他人?

傾興趣

真係咁多gay咩 囡囡開親po都勁多狗公入

扮鍾意女人溝仔

成班死gay佬扮女人，感情台特別多呢啲on9仔

唔扮女人冇人入

負皮bot午安

鳩up平台

反共平台

nope
動漫台黃藍統計

消磨時間

佢出名台霸